{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009073",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "송정호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前にお願いします。 朝食をご利用のお客様は20%割引が適用されます。 朝食は08:00から10:30まで営業しています。 歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供します。 付帯施設としては、宴会場、ビジネスセンター、カフェ ビーンズ カフェがあり、カフェは金、土、日に営業しています。 カフェの営業時間は金曜日は10:00から17:00まで、土曜日は10:00から21:00まで、日曜日は09:00から18:00までです。 駐車は無料で提供され、1部屋あたり1台の駐車スペースが利用できます。 無料Wi-Fiを提供します。 すべての追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。 入室時間をよく守ってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00以前にお願いします。"
        },
        {
            "question": "朝食を利用すると割引がありますか？",
            "answer": "朝食をご利用のお客様は20%割引が適用されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は08:00から10:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供します。"
        },
        {
            "question": "付帯施設として何がありますか？",
            "answer": "付帯施設としては、宴会場、ビジネスセンター、カフェ ビーンズ カフェがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間はいつですか？",
            "answer": "カフェの営業時間は金、土、日に営業しています。金曜日は10:00から17:00まで、土曜日は10:00から21:00まで、日曜日は09:00から18:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "駐車は無料で提供され、1部屋あたり1台の駐車スペースが利用できます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiを提供します。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいつ支払いますか？",
            "answer": "すべての追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室時間をよく守ってください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 247,
        "QA": 365
    }
}